［突發］（無圖）有人派傳單俾人影相

九龍灣地鐵站外，有人派傳單俾人影相，大批市民舌戰緊，警察到左
遇到呢啲事應該點處置保護自己？

出街派傳單最好戴CAP帽同口罩....你知D死人藍絲同共狗係幾咁仆街

多謝巴打，頂佢熱到死企全日仲要為左呢啲pk戴口罩⋯⋯真係連基本自由都無

多謝巴打！

重要係一家三口，講埋啲鳩野，真係嬲到扑街

咪臭係，我覺得個小朋友勁慘

表示係當事人(認真非派膠)
成件事是咁的：
大約七點幾我幫一個巴打手派傳單，當時已經戴哂帽，眼鏡同埋口罩，之後個老竇走埋嚟話點解我笠哂帽戴哂口罩，跟住話要影我相交俾警方，我心入面淨係諗到屌你老母我係要咁著冇話過要俾你影相囉，之後就同佢嘈要求佢Del相，之後就係到起爭執。。。跟住個巴打上返黎幫我要求個老竇Del相佢依然拒絕，跟住最on9係人地影佢哋又要求人哋Del相。。。。

果陣我以為啲人撐嗰一家三口，點知原来係撐我哋果邊

吓，唔x係嘛。。。。